［Sone勿入］少女時代回歸，禮儀？

有冇人覺得snsd 有d自視過高
雖然話就話係女帝
但係都唔洗PO IG暗示人地黎搵佢地啊

係有心既自動黎左搵你啦
有人係冇禮儀啊
你唔洗高調叫人黎搵你啊
又唔見你學sistar 同下輩宣傳自己

PS.1999
sone 慢慢屌我吧